焦土派大獲全勝

焦土派大勝竟然咁冷清